1. Чекать результат задания backend/controllers/SiteController: actionIndex();
2. Сделал 2 Варианта реализации задания.

TreeList:

- Преимущества:

1. Поиск по базе будет работать быстрее, если нужно выхватить отдельных родителей
2. Код был написан на 50% времени быстрее чем в другом варианте

- Недостатки:

1. Ограниченное количество вложенности
2. Занимает больший объем памяти в БД

TreeListNew:

- Преимущества:

1. Занимает меньше места в базе
2. Неограниченная вложеность

- Недостатки:

1. Поиск по отдельным родителям работает медленнее
2. Код писался дольше


P.S с выводом не стал заморачиваться. Но по хорошему выделить в виджет, и убрать ограничение на вложенность.